唔敢出嚟嘅公務員入一入嚟

我假設你地可能有網上show過工作證匿名為香港人打氣
但因為各種嘅顧慮
唔想/唔敢再做進一步行動

不過
你地係咪諗住寫段字show下張證
影張相就可以為社會帶嚟公義？
我地需要各位表態
但呢個只係第一步
如果你地係真心想香港嘅未來變得更好嘅
麻煩以實際行動支援

幫大家回帶一次公務員基本守則：
(a) 堅守法治;
(b) 守正忘私;
(c) 交代政府的決定和行動;
(d) 政治中立;
(e) 在執行公務時不偏不倚;
(f) 全心全意、竭盡所能服務市民。

係一般情況下保持政治中立無錯
但係呢個大是大非嘅時間
為左所謂嘅政治中立
而唔作進一步行動
其實你反而違背左剩低嘅五項守則
背棄社會 背棄市民
帶頭做政府破壞法治嘅幫凶
你願意嗎？

進一步行動有好多種

最直接嘅係出嚟遊行
聽日大家都會去元朗 只差你一個
而愈多人去大家就愈安全
如果大家都淨係諗住係電腦前面show下證件攞光環就算數嘅
剩低嘅示威者 普通市民 點算？
佢地俾人打嘅時候
你忍心咩？
當下次到你嗰區有黑社會襲擊 警察又唔理你時
你先至嚟後悔？

怕被人認出嘅
請適當遮擋自己嘅身體特徵
最基本嘅
帶個口罩有幾難？

Ok如果你都係有其他原因唔出嚟
希望你可以聯同其他公務員係星期一起發動罷工
係體制內支援抗爭者
公務員嘅施壓 至關重要
你地繼續為政府工作
其實亦係繼續協助政府壓迫市民
同時亦係為左一時安逸而透支你自己 甚至你家人嘅未來！

寫左好多野
但我嘅心願好簡單
我希望大家一齊贏
保住自己嘅家
就咁多

期待你地嘅加入
做一個公務員應該做嘅事
為香港嘅未來作貢獻

【 眾 公 務 員 發 出 宣 言 ： 我 敢 出 嚟 集 會 ！ 】